飲完奶茶會肚痛係咪正常？

我一日一杯 但飲完一定會唔舒服

幻茶

因為奶茶花奶比較多
所以會易肚痛

冇得醫？

牛奶敏感

你對奶好敏感（。人。）

一係奶
一係啲冰

飲完唔肚痛果d係奶水唔係奶茶

咁點解仲飲

唔飲唔安落